Z GUNDAM HD REMASTER

上年youtube channel話有
今年無左既 邊度仲有得睇呀

佢會梅花間竹擺出嚟